無野做就唱歌!! 半醉人間

記錄小弟無野做,劣唱下既channel, 不定時update

噚晚唱左半醉人間

唱得唔好大家插得細力d